====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous nous étions engagés à ne faire aucune concession , à réaliser le plus intégralement possible le projet poétique de Johan Otto von Spreckelsen .
Entity Name (Type) :: Johan Otto von Spreckelsen (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Johan Otto von Spreckelsen (PER)
Total entitiy counts: 1

